黎緊香港人去旅行要攞雙程證

應該好快立法會會通過

唔理你有冇BNO， 批准你先出得境
香港人出境去旅行要攞雙程證
香港人同外國人結婚要攞單程證

癲

不如話去旅行只可以跟團，團入面有國安，想走甩會即刻捉返你。

唔意外